浪客劍心出新篇「北海道篇」

twitter見到

應該都冇得睇劍心打齋藤一

咪撚再整爛佢啦唔該

宗次郎
佢同劍心戰鬥個段動畫好J 到

唔計比古清十年
宗次郎根本先係最好打，劍心出口術

做乜打左個年宇

嫌人誅篇唔夠爛？

Jump真係好等人洗

把刀都傳左俾人
自己身體都承受唔到出唔到飛天御劍流，點打？
定塞落中間d時間？

似人誅後繼，記得完個陣講齋藤去北海道，宗次郎又係馬拉松行去北海道

屌唔好啦